港台梁家榮被七婆炒咗？

【最新】廣播處長梁家榮提前解約，現任民政事務局副秘書長李百全3月起出任廣播處長

寫到好似梁家榮主動解約咁DLLM

之前撐到咁恒
其實佢都預左

只係下面班細冇左個大佬之後
日子唔知點過

佢應該好努力咁擋啦

琴日先將停播BBC嘅責任一個人孭哂仲講埋啲罐頭理由同宣言

自己睇啦你班仆街全部賣手足，全部當手足comdom，滿口仁義道德，底線日日退，剩係識排黃店厄like，全部掛住L住移民，自保，屌晒你班偽善撚，而家文宣都無埋。

睇下緬甸幾團結，你地班屎忽剩係識零成本抗爭，日日就傷春悲秋

但自閹唔播BBC